為抗爭運動整一個吉祥物做文宣，有無得諗？

隻吉祥物要得人鐘意既，容易令中間派同埋國際社會對抗爭者有良好印象。

例如：戴黃頭盔既連登豬仔

如何？

家下抗爭唔係奧運
咪膠化好嗎

唔好嘉年華化
會令人覺得玩玩下咁
抗爭要認真D

Sorry 借個位

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

淋病咪係囉